<?xml version='1.0' standalone='yes'?>
<getHotelDescriptionTranslations><result><description>Este hotel se encuentra a 8 km del aeropuerto regional de Manchester-Boston y a 5 minutos en coche del centro de Manchester. Ofrece servicio gratuito de enlace con el aeropuerto y habitaciones con conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>21675</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel y centro de conferencias está rodeado de varias hectáreas de un apacible bosque, muy cerca del aeropuerto regional de Manchester-Boston, y ofrece variadas instalaciones gratuitas y un alojamiento confortable.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>28762</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está cerca de conocidos lugares de interés de la zona y a unos minutos del aeropuerto regional de Manchester-Boston, y ofrece servicio gratuito de traslado al aeropuerto las 24 horas y alojamientos amplios de estilo residencial con cocina </description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43440</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Hilton Garden Inn Manchester Downtown es un hotel completamente para no fumadores situado en el barrio de Millyard de Mánchester, a poca distancia a pie del Verizon Wireless Arena.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43534</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Manchester, New Hampshire, ofrece servicio de traslado gratuito desde y hasta el aeropuerto regional de Manchester–Boston y está cerca del pabellón Verizon Wireless Arena.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>184866</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel goza de una ubicación céntrica frente al estadio Verizon Wireless Arena y a tan sólo 8 km del aeropuerto regional de Manchester Boston. Ofrece un servicio gratuito de enlace con el aeropuerto.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>184976</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel se encuentra a 8 km del centro de Manchester y a 1,6 km del aeropuerto regional de Boston. Ofrece una piscina cubierta y alojamientos con conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>267608</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de suites de Manchester ofrece un servicio de traslado gratuito al aeropuerto regional de Manchester-Boston, ubicado a 4,8 km. Cuenta con piscina cubierta y ofrece suites con cocina completa.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>267609</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Fairfield Inn Manchester - Boston Regional Airport cuenta con piscina al aire libre y ofrece un servicio de enlace con el aeropuerto gratuito, ubicado a 4,8 km.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>267611</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Courtyard Manchester-Boston Regional Airport se encuentra en Manchester (New Hampshire), a 4,8 km del club de campo Derryfield. Cuenta con piscina cubierta y servicio de enlace con el aeropuerto.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>269487</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado en la localidad de Manchester, junto la interestatal 293. Se encuentra a 1,6 km de la Universidad de New Hampshire - Manchester.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>405162</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result></getHotelDescriptionTranslations><!-- RUID: [UmFuZG9tSVYkc2RlIyh9YVKtRkLLdx2j7qA5+QUNrf2gTz2hGGDVMTWbh6tgUr0vaXJlhXUoau8xCMuThMtgARGl2pr39OdAsZv0d7H+f/0=] -->