<?xml version='1.0' standalone='yes'?>
<getHotelDescriptionTranslations><result><description>Este establecimiento está muy bien situado junto a la interestatal 40 y cerca de muchos lugares de interés de Memphis, Tennessee. Además, cuenta con instalaciones modernas y habitaciones cómodas.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>22791</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Memphis se encuentra a 3 calles de Beale Street, donde hay restaurantes y locales de blues. El hotel ofrece un restaurante, una piscina al aire libre y conexión Wi-Fi gratuita en todas las habitaciones.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43287</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel, situado cerca de diversas oficinas corporativas en el distrito financiero de Memphis, ofrece una excelente ubicación cerca de la carretera interestatal 240, así como instalaciones y servicios confortables.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43555</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel se encuentra en Tennessee, junto a la carretera interestatal 240, a 16 km de Memphis. Este hotel cuenta con una piscina al aire libre, conexión Wi-Fi gratuita y TV de pantalla plana en cada habitación.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43571</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de suites se encuentra en la animada ciudad de Memphis (Tennessee), cerca de Germantown. Ofrece alojamientos amplios, servicios de relajación y diversos locales de restauración.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43579</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Memphis, situado junto a la interestatal 240 y a 5 minutos a pie del Baptist Memorial Hospital-Memphis, cuenta con piscina exterior, gimnasio y desayuno diario.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43581</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Tennessee se encuentra a 28 km del centro de Memphis, y dispone de piscina al aire libre y centro de fitness 24 horas. El zoológico de Memphis está a 14 km.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43584</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado cerca de la carretera interestatal 240 y a 12,8 km de aeropuerto internacional de Memphis. Ofrece servicios de enlace con el aeropuerto, un restaurante y amplias suites con 2 TV de pantalla plana de 32 pulgadas.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43586</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel se encuentra en el corazón de la zona de entretenimiento, en el centro de Memphis, Tennessee. Ofrece habitaciones cómodas, servicios prácticos e instalaciones relajantes en una ubicación ideal.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43589</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel, que ofrece un servicio gratuito de enlace con el aeropuerto y habitaciones confortables con todas las comodidades, está situado en el distrito financiero de Clark Tower Complex, en el este de Memphis, Tennessee.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>43856</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado en Memphis, junto a Graceland, la antigua casa y museo de Elvis Presley, y ofrece un desayuno continental con gofres belgas y habitaciones con TV por cable.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>55604</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este motel se encuentra junto a la carretera Interestatal 69 y a menos de 5 minutos en coche de Casa Museo de Elvis Presley. Ofrece bajo petición servicio de enlace con el aeropuerto internacional de Memphis, ubicado a 3 km.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>55609</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Bienvenido al Sleep Inn, hotel situado junto al Memphis Motorsports Park. Se ubica a pocos minutos del centro de la ciudad y ofrece fácil acceso a las interestatales 40 y 240.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>57703</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado a 20 minutos en coche del centro de Memphis y a menos de 8 km del aeropuerto internacional de la ciudad. El establecimiento ofrece salas para banquetes y conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>59338</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está en el centro de Memphis, a 20 minutos a pie de la calle Beale, donde hay bares y restaurantes. Cuenta con restaurante, piscina al aire libre y conexión WiFi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>183976</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado en el centro de Memphis, a solo 1 calle de la histórica Beale Street. Ofrece una amplia piscina al aire libre y 2 restaurantes, así como conexión Wi-Fi gratuita en todas sus instalaciones.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>185059</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este Holiday Inn Express está situado justo al lado de las carreteras interestatales 69 y 240, en el centro de Memphis y ofrece un desayuno buffet caliente por las mañanas. Hay conexión WiFi gratuita en todo el hotel.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>185095</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel goza de una ubicación práctica a solo 5 minutos en coche del aeropuerto internacional de Memphis y ofrece servicio de enlace con el aeropuerto gratuito. Además, goza de piscina al aire libre.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>185133</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este establecimiento de suites en Memphis, Tennessee, ofrece un servicio de traslado gratuito a lugares dentro de un radio de 4,8 km. Está situado en el campus de la Universidad de Memphis y proporciona conexión WiFi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>185157</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel se encuentra a 20 minutos en coche del centro de Memphis y dispone de piscina cubierta, centro de fitness y restaurante.

El</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>185725</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado en Memphis, Tennessee, junto al centro de convenciones Memphis Cook. Cuenta con piscina cubierta y centro de fitness.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>263605</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Courtyard Memphis East/Park Avenue se encuentra a 19,2 km del centro de Memphis y del aeropuerto internacional de dicha ciudad. Dispone de restaurante, piscina al aire libre y conexión WiFi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>263607</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel se encuentra a 6,4 km del aeropuerto internacional de Memphis y del campo de golf Pine Hill. Ofrece una piscina al aire libre, servicio gratuito de enlace con el aeropuerto y habitaciones con conexión Wi-Fi gratuita y TV por cable.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>264423</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El alojamiento Residence Inn Memphis East está situado una calle principal, a 17,7 km del centro de la ciudad, y dispone de una piscina exterior y un gimnasio. Las habitaciones tienen una zona de cocina con nevera y fogones.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>264424</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Memphis, Tennessee, está a 15,4 km de Graceland, la antigua residencia de Elvis Presley. El hotel dispone de una bañera de hidromasaje y habitaciones con TV de pantalla plana de 32 pulgadas por cable y con HBO.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>265973</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel se encuentra a 20 minutos del centro de Memphis y de Graceland, hogar de Elvis Presley. Ofrece piscina cubierta, centro de negocios completo y habitaciones amplias con conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>265975</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel Marriott está situado en el centro de Memphis, Tennessee, a 15 minutos de Graceland, y ofrece gimnasio, sala de billar y habitaciones con cocina y zona de estar.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>265977</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Memphis, Tennessee, dispone de piscina al aire libre y ofrece estudios con conexión Wi-Fi gratuita. El hotel está a pocos pasos de la calle Beale y de la línea de tranvía de Court Square.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>265978</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Courtyard Memphis East/Lenox Corporate Park se encuentra a 9,6 km del complejo de fútbol Mike Rose y cuenta con piscina al aire libre y bañera de hidromasaje. Ofrece habitaciones con TV por cable con HBO y conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>267598</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este Memphis East Crowne Plaza se encuentra a 12 km del aeropuerto internacional de Memphis y ofrece servicio de enlace gratuito con el aeropuerto. El hotel alberga el bar y asador Blue Shoe y sirve un desayuno continental todos los días.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>267600</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está a 22,5 km del centro de Memphis y a 15 minutos en coche del estadio Liberty Bowl Stadium Sports Arena. Ofrece un servicio de enlace gratuito con el aeropuerto.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>267604</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El hotel Econo Lodge Inn &amp; Suites en Memphis, Tennessee, se encuentra al lado de la carretera interestatal 55, por lo que ofrece un acceso directo al aeropuerto internacional de Memphis y a la mansión Graceland, donde vivió Elvis Presley.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>274719</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel, situado a 10 minutos en coche del Aeropuerto Internacional de Memphis, ofrece conexión Wi-Fi y aparcamiento gratuitos y habitaciones con TV por cable.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>275429</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel boutique de Tennessee se encuentra a 5 minutos en coche de Memphis y ofrece vistas al río Misisipi y desayuno diario en uno de sus 3 restaurantes. Se ofrece una copa de champán durante el registro de entrada.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>275872</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel ofrece un servicio de traslado gratuito al aeropuerto internacional de Memphis, una piscina cubierta climatizada y habitaciones clásicas. Goza de una práctica ubicación junto a la I-240, a poco más de 15 km de Graceland.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>275880</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este Super 8 se encuentra ubicado a sólo 10 minutos del centro de Memphis y Graceland, hogar histórico del músico Elvis Presley. Cuenta con una piscina al aire libre, zona de transporte y conexión inalámbrica a internet gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>276676</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel se encuentra a 10 minutos en coche del aeropuerto internacional de Memphis y de Graceland, mansión en la que vivió Elvis Presley. Dispone de piscina exterior de temporada y habitaciones con conexión inalámbrica a internet gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>277207</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Tennessee se encuentra a 3,2 km de Graceland y ofrece servicio gratuito de traslado al aeropuerto, desayuno caliente diario y piscina al aire libre de temporada.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>277738</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Memphis está situado junto a la interestatal 40 y ofrece desayuno diario y habitaciones amplias con conexión WiFi gratuita y TV por cable. El campo de golf del club de Cordova está a 8,36 km.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>315243</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Memphis se encuentra junto a la interestatal 40 y ofrece un desayuno continental caliente a diario y habitaciones con conexión Wi-Fi gratuita y TV por cable. El centro comercial Wolfchase Galleria está a 8,4 km.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>319558</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este motel de Memphis, a 16 km de la casa de Elvis Presey, ofrece piscina al aire libre, desayuno continental diario y conexión Wi-Fi gratuita en todas las instalaciones. Se encuentra a 6,4 km del aeropuerto internacional de Memphis.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>343230</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Madison Hotel se encuentra a solo 5 minutos a pie del río Misisipi y del puerto de barcos fluviales de Memphis Riverboats y cuenta con restaurante, salón en la azotea y piscina cubierta climatizada. La calle Beale está a 5 minutos a pie.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>343934</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de 4 estrellas está situado en el centro de Memphis, a 10 minutos a pie del estadio FedExForum. Cuenta con spa de servicio completo, gimnasio y excelentes locales de restauración.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>349507</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este motel está situado en Memphis, en el estado de Tennessee, a solo 6,6 km del aeropuerto internacional de la ciudad. Además, el establecimiento se encuentra a 3 minutos en coche de la carretera interestatal 240. Hay conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>360791</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Country Hearth Inn and Suites está junto a la Interestatal 240 y se sitúa a menos de 10 minutos en coche de Graceland. Este hotel ofrece un desayuno continental diario y conexión Wi-Fi gratuita en todas las zonas.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>369565</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Rodeway Inn en Memphis, Tennessee, cómodamente ubicado cerca de la Interestatal 40, acepta mascotas y ofrece fácil acceso a la universidad de Memphis y al zoológico de Memphis.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>371904</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado cerca de la salida de la carretera interestatal 240, en el centro de Memphis, a 10 minutos en coche de Graceland.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>375066</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado a menos de 5 minutos en coche de la interestatal 40 y a 16 km del centro de Memphis, acepta mascotas y ofrece conexión WiFi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>376027</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Americas Best Value Inn se encuentra a 10 minutos en coche del aeropuerto de Memphis. Ofrece habitaciones con conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>392252</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel, situado junto a la interestatal 55 y la interestatal 69, dispone de conexión Wi-Fi gratuita y TV por cable con canales de películas HBO. El aeropuerto internacional de Memphis se encuentra a 10 minutos en coche.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>392255</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Knights Inn Memphis Airport se encuentra a 5 minutos en coche del aeropuerto internacional de Memphis. Ofrece un desayuno continental a diario y piscina al aire libre.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>392321</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El The Westin Memphis Beale Street se encuentra en el centro de Memphis, frente al Museo Rock ‘n’ Soul de Memphis. Dispone de gimnasio y habitaciones con TV de pantalla plana.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>392325</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está ubicado a 4,8 km de la Universidad de Memphis, junto a la interestatal 240, y dispone de TV por cable y salas para reuniones y para banquetes. Hay conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>392630</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel se encuentra junto a la carretera interestatal 55 y ofrece conexión WiFi gratuita y TV por cable en todas las habitaciones. Está situado a 10 minutos en coche de los sitios para comer y los locales de ocio nocturno del centro de Memphis.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>394097</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Four Points by Sheraton tiene una fantástica ubicación junto a la interestatal 240, a menos de 25 minutos en coche de Beale Street. Ofrece un desayuno bufé y un gimnasio abierto las 24 horas.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>406289</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este motel de Memphis queda a 1,4 km del centro de convenciones Memphis Cook y a 11 minutos en coche de la finca de Elvis Presley, la mansión Graceland.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>409723</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Memphis, Tennessee, está situado a 6,4 km del parque Shelby Farms y a 9,6 km del parque familiar Golf and Game. Ofrece conexión WiFi gratuita y lavandería automática.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>421247</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este establecimiento se encuentra junto a la carretera interestatal 240 y está a 25 minutos en coche de la calle Beale. Ofrece un desayuno diario, una piscina al aire libre y conexión Wi-Fi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>440593</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel de Tennessee ofrece un servicio gratuito de traslado de ida y vuelta las 24 horas al aeropuerto internacional de Memphis, situado a 3,2 km.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>456783</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este hotel está situado en Memphis, a solo 24 km de Graceland, y ofrece desayunos calientes. Dispone de habitaciones con conexión WiFi gratuita y se halla a 10 minutos en coche del parque de atracciones Libertyland.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>456955</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El hotel Rodeway Inn está ubicado a pocos minutos de la calle Beale, popular por su buena oferta musical, de ocio y de restauración.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>457895</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Super 7 Inn está situado a 10 minutos en coche del aeropuerto internacional de Memphis. El establecimiento ofrece café gratuito por las mañanas.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>518789</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este motel está situado en Memphis, Tennessee, y ofrece recepción 24 horas. Hay aparcamiento gratuito.

El establecimiento incluye consigna de equipaje y máquinas </description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>839296</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Estos apartamentos se encuentran en Memphis, están totalmente amueblados y ofrecen cocina completa y conexión WiFi gratuita. El distrito histórico de Beale Street está a 8 minutos a pie y cuenta con numerosos restaurantes y locales de ocio nocturno.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>906892</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Gardentree Hotels es un establecimiento para no fumadores situado en Memphis, Tennessee, y ofrece una piscina cubierta y conexión WiFi gratuita. Graceland, la casa donde vivió Elvis Presley, se encuentra a 21 minutos en coche del alojamiento.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>1167333</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Inland Suites Lamar se encuentra en Memphis, en el estado de Tennessee, a solo 5 minutos en coche del aeropuerto internacional de Memphis. Ofrece conexión WiFi gratuita en todas sus instalaciones.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>1248043</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Inland Suites Elvis está situado a solo 960 metros de Graceland y ofrece conexión WiFi gratuita.

Además, al</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>1248060</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>Este apartamento se encuentra en Memphis, Tennessee, frente al parque del Río Mississippi y a 700 metros de Beale Street, la zona de discotecas y restaurantes. Incluye cocina, conexión WiFi gratuita y restaurante.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>1342017</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result><result><description>El Fielder Square by Stay Alfred está situado junto al AutoZone Park de Memphis y a 8 minutos a pie de Beale Street. Ofrece piscina de temporada al aire libre, centro de fitness y conexión WiFi gratuita.</description><descriptiontype_id>6</descriptiontype_id><hotel_id>1342025</hotel_id><languagecode>es</languagecode></result></getHotelDescriptionTranslations><!-- RUID: [UmFuZG9tSVYkc2RlIyh9YS5Uc4YSXJLk56j5AsR4XNw0vYEr/kPuR3hFa7rq+0p/c9lqqOieOOyVi0VWyI4l1KmfumUQe1diw8fLAEeeD/0=] -->